王心凌拒當《乘風破浪的姐姐》！袁詠琳頂替爆紅「身價猛翻10倍」

近來大陸選秀節目《乘風破浪的姐姐》話題不斷，邀請對象都是30歲以上的知名女星。據悉，當時製作單位尋找台灣藝人，除了伊能靜，還力邀37歲的王心凌，不過遭到對方拒絕，後來改找小4歲的袁詠琳，一舉讓她身價翻十倍。

台灣歌手袁詠琳出道10年，一直以來給大家的印象就是「周杰倫師妹」，或被誤認為「袁詠儀妹妹」，直到參加《乘風破浪的姐姐》提升不少知名度，還時常登上微博熱搜，成功進入大眾視野。

根據《鏡週刊》報導，節目在一開始曾力邀王心凌出演，但對方因為檔期問題拒絕，輾轉之下改找小4歲的袁詠琳上陣，當時她收到消息不禁懷疑自己的實力：「我憑什麼？要人氣我沒有，要名氣更輸人家一截。」，但與經紀人經過一番討論，最後決定放手一搏。

當時疫情肆虐，但袁詠琳憑藉一股傻勁，以及想證明30歲的女生還可以被看見，於是備好所有防疫品，直接往中國大陸衝。沒想到這一拚，竟讓她爆紅，不僅成為微博熱搜常客，更傳出商演價碼更從原先的新台幣30萬元，漲到新台幣3百萬元，比以往整整多出10倍。

垃圾支那

王心凌應該後悔死

原來王心凌都係大嘥鬼

2020支爆先嚟去大陸瀨人民幣 祝佢好運